有冇機會星期一第三階段罷工 伙同其他行業

連最大影響力嘅醫護都冇辦法制衡到
係咪真係要癱瘓全港先得
其他工會要出力啦
醫護要承受嘅壓力太大喇

星期一 伙同全港公營運輸業 癱瘓全港 真三罷

推

醫護一個撐唔到好耐

推
學生罷唔到工